(Non-jupas)Polyu pm 32405-SYP /system 41481-SY派offer未

仲未收到offer,如果收到係下面留言，我入翻我含算

in左未?

冇收過interview